一人一個身體最冇用既野

盲腸

樓主條丁

男人Lin頭

腳指甲

千萬不要脫...

屎尿

講得出呢句嘅都係青頭

包皮

屎眼毛

扑野比女奶爽到仆街喎
你冇用姐

其實都有用

智障齒

以為自己冇講就唔係？

眼眉毛

奶lin頭咁不如奶龜頭

點解唔可以奶哂2樣

三條女